幾時開拍新一套監獄風雲

最好講一個係特首 一個係坐館
黑白兩道最高領導人都入去

貪曾 毓民 689

7警幫邊面？

卡士強大

一定超越古惑仔

7警自成一派，接收不斷被捕入獄嘅休班警，聲勢日漸壯大，更成為特首派嘅打手。特首派就由一大班高官組成，用錢同權力喺獄中做大佬，一直都係呢兩派掌控監獄。
點知689入獄，同大圈仔組一派，仲將試圖黑警收歸旗下。
監獄隨即上演特首大戰，香港House of Cards一觸即發。

可以加埋香港地產富豪

國氏

爵士係咪做返梁家輝個角色

故事由七驚入獄開始講，而主角就係梁朝偉咁嘅角色，七驚啱啱入册就想同班大佬平起平坐，以為有數講，咁最開頭就日日開拖，黑驚唔多夠抽。開始收啲羊幫手，方法就係威脅佢地屋企人，同佢地講我班伙記隨時打獲你老母，而後又同獄驚勾結，咁好快黑驚成為最大勢力，

加埋林過雲 葉繼歡

當陸捌玖遇上褒軚時

復仇勇者

尖啤：吳孟達

留名睇劇本

一齊拉二胡唱番首「人生於世上有幾個知己..」